有冇巴打係用窗台做電腦枱

最近想轉電腦枱 間房有個 190x55cm既窗台
想參考下 會擺mon laptop ps4 switch

整個可以拉出來嘅台面, 要揀外國路軌, 食到力又順

其實有諗坐自己試下整 不過冇工具

我都想 但係窗台有一半後面就係床 另一半先落地下

得返100都唔知有冇

咁你坐床定凳
坐床長期要dup底頭
坐凳冇位擺腳

屌,仲想推薦檯機箱,原來用laptop

點用?
咁睇嘅話坐到人都壞

用凳可以點搞

你間房幾大 有冇平面圖

屋企人唔知會唔會知呢 問下先

不過我諗都好難做到枱
你對腳好難擺
拎黎擺 床褥好過

讀書果陣用窗台做寫字枱
讀U果陣用黎放notebook做野上網打機

過來人話比你知你隻腳放唔到係枱下面係幾辛苦
一黎頂膝頭 一黎隻腳唔方便伸展下
除非你整有得拉多格出黎既櫃/板做枱

出黎做野坐OFFICE 用返正常寫字樓枱
而家就想買返張正常電腦枱用返

無伸腳位真係唔好叫做工作檯

坐床 有張淘寶既懶人沙發仔 加個 HKTVmall mall 買既床上電腦台
依家係差窗台整張枱 放番好d野
見過實惠隻winsill 係間格差小小

其實做個櫃 有keyboard位 咪有位放腳
不過我搵整都唔見有 係咪要搵人訂造？

巴打我有 n字上面果間 sorry好低清

佢地都唔知 我想整到咁 想訂張玻璃枱
枱唔需要大 一張a4紙長少少都得 平時都係用macbook
Mon可以放後面個櫃 本身後面有個櫃放ps4

畫工差

I mean 窗台以外

你咁整都ok
始終有d人唔鐘意訓窗台
不過要留意返個櫃會唔會檔左個窗

學樓上果個巴打都ok
睇你鐘唔鐘意訓窗台

個櫃唔會擋啊 而家個櫃唔係打橫擺咋
整玻璃枱嘅話塊玻璃幾厚左右
同埋可能會放個mon係上面 加部macbook

有冇邊間整呢啲玻璃枱係唔錯